得1A牌，可唔可以學20牌拖頭？

只學唔考，得唔得？

要有中型先出到19/20學牌

痴撚線

多謝

補返個棍仔牌先啦

20先係
19你有2號就得
考牌官問我做咩唔考19要考18

唔係18加20可以cup埋19咩

19你有1a就得
駕唔駕御到就另一回事